其實點為之不平等條約?

春秋戰國時打輸仗都要割城池,賠錢,究竟咩野叫不平等條約?

拎返個尾彩話人逼佢簽不平等條約
其實就係貼錢投降

邊有條約係公平

如果件事本身係公平，洗撚簽條約咩

大家可以睇下呢個北平嘅歷史老師講不平等條約
講得幾好

對自己不利=不平等
有利=平等

根本係政治理由
同武肺改做covid一樣